note8換iPhone XR大家覺得點

比啲idea我

on9

why

2K MON > 720P MON
咁都比你諗到 我都無野好講

點解要咁做？
一係就XS 啦

想用IOs

買部X 扮XS都好呀

呢家D女都怕咗D基佬 個個轉哂MAX戓者XR再或者用番舊型号 丫叔冷手汁個熱煎堆先會用XS

咁就轉啦
別想太多

想用黎玩遊戲 note8好疾

不如雙修喇ching

想轉咪轉，理得人點睇

仲要無3d touch
要轉一定係XS/XS MAX

買部iPad 2018

隻垃圾華為打手，你仲未block咩？

打機來講 iOS 係順嘅

Xs

XR

both ...why not